超突發!! TaxiGo怒追霸王客!!

快啲up下集啦樓主

Btw 條女好似幾正

快撚D啦

條女係好撚正
同時
呢條片真係反應香港係貧窮 係困難
香港人加油！

真係有腦 揸的士都可以直播

點解追人第一時間攞電話影住？

笑到仆街

正所謂 塞翁失馬焉知非福 轉頭比條正女你

屌你老母！走？！

係咪拍戲做媒呃訂閱呀

小李飛刀

梗係啦， 你有冇見過追人， 第一時間攞電話㗎？ 仲要一直影住一路跑， 仲點追？
前面條友咁高時速仆落地， 仲可以咁優雅， 正常 都頭破血流啦。

好撚假囉

揸住部機影都跑得快過霸王客 又真係好假

好假

反而覺得幾真，個令仔個種鳩feel 無得扮

高唔高速我唔知
但係落車果下 一影條友 已經去到20-30米外
咁都比佢追到 假撚到..

而且等車條女會唔會企係到等一部無人既車呀
我坐得的士都係想快 唔行出大街搵車 企係到等部唔知幾時有人既的士?!

好撚假
呃人睇, 仲分上下集

當笑片睇下

追得返咩？

個黑超仔唔係好識講大話
p.s. 幾時有下集?

Faketaxi

聽把聲都知係道友

有無18禁情節先

我無錢啊
俾你渣兩下啦

會唔會拍埋faketaxi

[黃色Youtube圈]

I know a quiet place nearby. We can have some sort of arrangement.

係撚 唔撚俾同窮無關係
純粹佢仆街

真心假
正常點會拎電話追

霸王客好撚似阿雞把聲

第一眼睇個的士司機
以為係鄧家彪
睇清楚條眉先知唔係

屌想睇埋下集！

傻仔黎，冇錢比就狗屋見架啦，又冇contact又冇id

巴士呀叔下集

下集係咪faketaxi.

真心既
下次唔好彩又有 追人真係咪講野 老母都咪撚屌
一屌就冇氣追架啦

真心反映現實貧窮既淒慘
第一集冇錢搭的要著草
第二集冇錢坐的要賣閪
第三集

一上車就話無錢
佢重會車人去到目的地
正常都直接去左狗署啦

條女戴住口罩就話正

屌你老母走

好假，的士佬遇到類似情況晨中鎖門，仲比佢開到門走

假到呢

呢個channel係咪黃？使唔使cls

窮果個直頭唔會搭的士 咪撚傻 唔關事

好笑！有創作心機

冇圖你話周秀娜上咗你車都得啦

下集係咪同條囡FAKETAXI

真定假都好 至少幾好笑

支持 好睇

好睇

痴撚線
仲要安全啲

點知有冇手尾跟

窮唔識搭巴士？
條友分明係個啲死飛仔
玩到夜一夜

假撚到有無咁順手第一時間拎車cam

Fake taxi

唔係你邊有得睇

節目效果

屌你老母酒
咩酒嚟

呢個好笑

去去武器，走

屌你老母，走

哈利波特啲friend

有下集未

之前同朋友追單偷車案
截到個仆街之後我都係即刻拎電話衝落車

屌你up就up啦 想玩9連登仔？

全新形象示人，真情剖白請由頭睇到尾，TaxiGo痛哭流淚

你條片有咩剪接呀 搞咁耐

俾啲耐性啦，可能到時條片會加好多特技呢

支持

留名等下集

你話fake taxi就話姐 唔同角度

下集呀 百屌成材

有啲人係真係可以隨手拎住電話

唉 仲未有🤦🏻‍♂️

仲未有下集你推乜鳩